# Chinese translations for Kylinsec package
# Kylinsec 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2020 THE Kylinsec'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Kylinsec package.
# tangjie02 <tangjie02@kylinos.com.cn>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-19 10:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../lib/base/error.cpp:28
msgid "The standard type is invalid."
msgstr "标准类型不合法。"

#: ../lib/base/error.cpp:36
msgid "Error format for reinforcement standard."
msgstr "加固标准格式错误。"

#: ../lib/base/error.cpp:39
msgid "Reinforcement item '{0}' is not found."
msgstr "加固项'{0}'未找到"

#: ../lib/base/error.cpp:43
msgid "The job is running, please don't repeat the operation."
msgstr "任务正在运行，请不要重复操作。"

#: ../lib/base/error.cpp:46
msgid "The standard reinforcement configuration is not found."
msgstr "加固标准配置未找到"

#: ../lib/base/error.cpp:49
msgid "Machine code error."
msgstr "机器码错误。"

#: ../lib/base/error.cpp:52
msgid "Activation code error."
msgstr "激活码错误。"

#: ../lib/base/error.cpp:74
msgid "Internel error."
msgstr "内部错误。"

#: ../lib/base/error.cpp:77
msgid "The software is not activated."
msgstr "软件未激活。"

#: ../lib/base/error.cpp:80
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: ../lib/base/error.cpp:84
msgid " (error code: 0x{:x})"
msgstr "（错误码：0x{:x}）"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:23
msgid "Output version infomation and exit."
msgstr "输出版本信息并退出。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:26
msgid "Generate public and private keys for RSA."
msgstr "生成RSA公钥和私钥。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:29
msgid "Decrypt a file."
msgstr "解密文件。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:32
msgid "Encrypt a file."
msgstr "加密文件。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:35
msgid "RSA public file path."
msgstr "RSA公钥路径。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:38
msgid "RSA private file path."
msgstr "RSA私钥路径。"

#: ../src/tool/crypto/cmd-parser.cpp:41
msgid "Output file path."
msgstr "输出文件路径。"

#: ../src/tool/config/main.cpp:26
msgid "Command 'ks-ssr-config' can only be run as root!"
msgstr "命令 'ks-ssr-config' 只能在root用户下运行！"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:21
msgid "FILE"
msgstr "文件"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:28
msgid "The configuration file type"
msgstr "配置文件类型"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:29
msgid "The Operation method"
msgstr "操作方法"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:30
msgid "Specify the key or rule to get value"
msgstr "指定键或者规则用于获取对应的值"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:31
msgid "Specify the set value"
msgstr "指定设置的值"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:32
msgid ""
"Specify regular expression to match the line. If many lines is matched, then "
"the first matched line is used only"
msgstr ""
"指定一个正则表达式用于匹配行。如果多行被匹配，则值由第一个被匹配的行被使用"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:33
msgid "Specify regular expression to split line"
msgstr "指定查找时用于划分列的正则表达式"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:34
msgid "Specify string for joining fields to line"
msgstr "指定用于拼接列的字符串"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:35
msgid "Specify comment string"
msgstr "指定注释字符串"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:36
msgid "Add new line when the speficied line pattern is dismatch in PAM"
msgstr "指定未匹配到模式行时添加的新行"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:37
msgid ""
"Specifies a regular expression to match the next row of the inserted row. If "
"multiple rows are matched, the value is used by the first matched row"
msgstr ""
"指定一个正则表达式用于匹配行。如果多行被匹配，则值由第一个被匹配的行被使用"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:53
msgid "Failed to parse command arguments"
msgstr "解析命令行参数失败"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:59
msgid "The file path is not specified"
msgstr "文件路径未指定"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:72
msgid "No specify file type"
msgstr "文件类型未指定"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:90
msgid "Unknown file type"
msgstr "未知文件类型"

#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:126 ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:175
#: ../src/tool/config/cmd-parser.cpp:222
msgid "Exec method {0} failed"
msgstr "执行方法{0}失败"

#. namespace Config
#. namespace KS
#: ../data/ssr-categories.ini.in.h:1
msgid "configuration class"
msgstr "配置类"

#: ../data/ssr-categories.ini.in.h:2
msgid "network class"
msgstr "网络类"

#: ../data/ssr-categories.ini.in.h:3
msgid "audit class"
msgstr "审计类"

#: ../data/ssr-categories.ini.in.h:4
msgid "external class"
msgstr "接入类"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:1
msgid "Level I safety standard"
msgstr "一级安全标准"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:2
msgid "Turn on ICMP redirection"
msgstr "开启ICMP重定向"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:3
msgid "Prevent syn flood attacks"
msgstr "防止syn flood攻击"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:4
msgid "Turn on IP source routing"
msgstr "开启IP源路由"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:5
msgid "Allow ICMP timestamp query"
msgstr "允许ICMP时间戳请求"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:6
msgid "Prohibit the host from being detected by traceroute"
msgstr "禁止主机被Traceroute探测"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:7
msgid "Whether to set TCP (otherwise UDP)"
msgstr "是否设置TCP（否则为UDP）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:8
msgid "Disable ports that may threaten the system by default"
msgstr "默认禁用可能威胁系统的端口"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:9
msgid "clear iptables configuration"
msgstr "清空iptables配置"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:10
msgid "disable network segment (Split with comma)"
msgstr "禁止输入网段 (逗号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:11
msgid "disable ports (Split with semicolon)"
msgstr "禁用输入端口 (分号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:12
msgid "Limit input port maximum connections(0 means unlimited)"
msgstr "限制输入端口最大连接数（0为不限制）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:13
msgid "disable output network segment (Split with comma)"
msgstr "禁止输出网段 (逗号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:14
msgid "disable output ports (Split with semicolon)"
msgstr "禁用输出端口 (分号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:15
msgid "Turn on system bluetooth service"
msgstr "开启系统蓝牙服务"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:16
msgid "Turn on system cups service"
msgstr "开启系统打印服务"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:17
msgid "Turn on system avahi-daemon service"
msgstr "开启系统avahi-daemon服务"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:18
msgid "Turn on system rpcbind service"
msgstr "开启系统RPC端口映射功能"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:19
msgid "Turn on system smb service"
msgstr "开启Web连接和客户端与服务器之间的信息沟通功能"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:20
#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:2
msgid "Turn on sendmail service"
msgstr "开启发送邮件服务"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:21
#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:4
msgid "Number of historical commands"
msgstr "历史命令条数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:22
msgid ""
"The maximum permissions of important configuration files in the system is "
"set to 0644"
msgstr "系统中重要配置文件的最大权限设置为0644"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:23
msgid "The maximum permission of key directories in the system is 0755"
msgstr "系统中目录的权限设置为0755"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:24
#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:10
msgid "Turn on composite key reboot"
msgstr "开启组合键重启（注销用户后生效）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:25
msgid "Password error times"
msgstr "密码错误次数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:26
msgid "Automatic unlocking time after locking (Sec)"
msgstr "锁定后自动解锁时间(秒)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:27
msgid "Root login failed lock"
msgstr "root用户登录失败锁定"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:28
msgid "Unlock time after root user locks (Sec)"
msgstr "root用户锁定后的解锁时间(秒)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:29
msgid "Maximum number of days a password may be used"
msgstr "可使用密码的最大有效天数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:30
msgid "Minimum number of days allowed between password changes"
msgstr "密码更改允许的最小间隔天数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:31
msgid "Number of days warning given before a password expires"
msgstr "密码过期前发出警告的天数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:32
msgid "Whether to set the expiration time for the current existing account"
msgstr "是否设置现有用户的到期时间（三权及root用户除外）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:33
msgid "Existing users set expiration days"
msgstr "现有用户设置过期天数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:34
msgid "Minimum password length"
msgstr "最小密码长度"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:35
msgid "Number of capital letters"
msgstr "大写字母数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:36
msgid "Number of lowercase letters"
msgstr "小写字母数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:37
msgid "Number of digits"
msgstr "数字个数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:38
msgid "Number of special characters"
msgstr "特殊字符个数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:39
msgid ""
"Contains number of character types (special characters, numbers, letters)"
msgstr "包含字符类型数(特殊字符、数字、字母)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:40
msgid "Maximum number of consecutive characters"
msgstr "最大连续字符个数"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:41
msgid "Allow user names"
msgstr "允许包含用户名"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:42
msgid "Stack and RSS sizes are limited (10240)"
msgstr "限制Stack和Rss的大小(10240)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:43
#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:20
msgid "Turn on SAK key"
msgstr "开启SAK键"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:44
msgid "Allow administrators to view dmesg only"
msgstr "仅允许管理员查看dmesg"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:45
#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:24
msgid "File directory default permission"
msgstr "文件目录缺省权限"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:46
msgid "No master file in the scanning system"
msgstr "扫描系统中的无属主文件"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:47
msgid "Scanning system files with 777 permissions"
msgstr "扫描系统中权限为777的文件"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:48
msgid "Scan system important directory suid-sgid file"
msgstr "扫描系统重要目录中有suid-sgid权限的文件"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:49
msgid "Turn on system auditd service"
msgstr "开启系统审计服务"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:50
msgid "System log save cycle（weekly）"
msgstr "系统日志保存周期（周）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:51
msgid "The maximum permission of log files and configurations is set to 0644"
msgstr "日志文件和配置的最大权限为0644"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:52
msgid "Log files can only be appended"
msgstr "日志文件仅能被添加"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:53
msgid "Allow to use CD-ROM device"
msgstr "允许使用光驱设备（首次加固时间长，请耐心等待）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:54
msgid "Allow to use USB device"
msgstr "允许使用USB设备"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:55
msgid "Allow to use serial port device"
msgstr "允许使用串口设备"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:56
#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:9
msgid "Restrict system independent user login"
msgstr "限制系统无关用户登陆"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:57
msgid "Allow account retention (Split with semicolon)"
msgstr "允许保留账号 (分号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:58
msgid "Disable null password user present"
msgstr "禁止空密码用户出现"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:59
msgid "Delete lp, games, operator and adm by default"
msgstr "默认删除lp, games, operator, adm"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:60
msgid "Add users to delete (Split with semicolon)"
msgstr "添加需删除用户 (分号分割)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:61
msgid "Allow remote login of root user via SSH"
msgstr "允许通过ssh远程登陆root用户"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:62
msgid "Allow SSH password free login"
msgstr "允许SSH免密登陆"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:63
msgid "Allow to use SSH weak encryption algorithm"
msgstr "允许使用SSH弱加密算法"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:64
msgid "Hiding operating system version information"
msgstr "隐藏操作系统版本信息"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:65
msgid "Enforce V2 security protocol"
msgstr "强制使用V2安全协议"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:66
msgid "Prohibit SSH users with empty password from logging in"
msgstr "禁止主机密码为空的用户SSH登录"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:67
msgid "Modify the default SSH port"
msgstr "修改默认SSH端口"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:68
msgid "Enable PAM login mechanism"
msgstr "启用PAM登录机制"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:69
#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:25
msgid ""
"Users outside the wheel group are prohibited from using the 'su root' command"
msgstr "禁止wheel组以外的用户使用'su root'命令"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:70
msgid "Only root is allowed to use sudo command"
msgstr "仅允许root用户使用sudo命令(开启selinux失效)"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:71
msgid "List of IP addresses that allow remote access (Split with comma)"
msgstr "允许远程访问的IP列表（逗号分割）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:72
msgid ""
"List of IP addresses for which remote access is prohibited (Split with comma)"
msgstr "禁止远程访问的IP列表（逗号分割）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:73
msgid ""
"If no operation is performed for more than the following time (seconds), the "
"session exits"
msgstr "超过以下时间（秒）未操作则会话退出"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:74
msgid "Whether to configure sftpuser special account"
msgstr "是否配置sftpuser用户（请自行设置用户密码）"

#: ../data/ssr-system-rs.xml.in.h:75
#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:34
msgid "Disable radio network"
msgstr "禁用无线网络"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:1
msgid "audit settings"
msgstr "审计设置"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:2
msgid "Auditd service"
msgstr "审计服务"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:3
msgid ""
"Write audit records to the log file. This includes recording system calls "
"and file access. Administrator can check these logs to determine whether "
"there are security vulnerabilities."
msgstr ""
"将审计记录写入日志文件。包括记录系统调用和文件访问。管理员可以检查这些日志，"
"确定是否存在安全漏洞。"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:4
msgid "Log save cycle"
msgstr "日志保存周期"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:5
msgid "Log files are rotated before being removed"
msgstr "日志文件在被删除之前进行滚动"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:6
msgid "Log file permissions"
msgstr "日志文件权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-audit.xml.in.h:7
msgid "Avoid changes to log files at will"
msgstr "避免随意改动日志文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:1
msgid "config settings"
msgstr "配置设置"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:3
msgid "Avoid receiving malware via email and illegal attacks"
msgstr "避免通过电邮接收到恶意软件和受到非法攻击"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:5
msgid "Restrict bash history commands"
msgstr "限制bash历史命令条数"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:6
msgid "Important profile permissions"
msgstr "重要文件权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:7
msgid "Permission restrictions on important configuration files in the system"
msgstr "系统内重要配置文件权限限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:8
msgid "Important directory permissions"
msgstr "重要目录权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:9
msgid "Restrict system key directory permissions"
msgstr "限制系统关键目录权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:11
msgid "Set whether the system can be restarted through key combination"
msgstr "设置系统是否可以通过组合键进行重启"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:12
msgid "Login failure lock"
msgstr "登录失败锁定"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:13
msgid ""
"Restrict the number of login failures and increase the cost of password "
"cracking"
msgstr "限制登录失败次数，提高密码破解成本"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:14
msgid "Account password validity period"
msgstr "用户密码有效期"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:15
msgid "Restrict the maximum validity of passwords and add expiration reminders"
msgstr "限制密码的最大有效期限，添加过期提醒"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:16
msgid "Password complexity"
msgstr "密码复杂度"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:17
msgid "Enhance password security and prevent passwords from being cracked"
msgstr "增强密码安全性，防止密码被破解"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:18
msgid "System critical resource constraints"
msgstr "系统关键资源限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:19
msgid "Restrict the size of system critical resources"
msgstr "限制系统关键资源的大小"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:21
msgid ""
"When the Linux system cannot normally respond to user requests, you can use "
"SAK key to control Linux"
msgstr "当Linux系统不能正常响应用户请求时, 可以使用魔术键控制Linux. "

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:22
msgid "Dmesg information"
msgstr "Dmesg信息"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:23
msgid "Reinforce dmesg information"
msgstr "加固dmesg信息"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:25
msgid "Restrict file directory default permissions"
msgstr "限制文件目录缺省权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:26
msgid "Scan for non owned master files"
msgstr "扫描无属主文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:27
msgid ""
"Check whether there are files in the important directory that the user does "
"not belong to"
msgstr "检查重要目录中的无属主文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:28
msgid "Scan 777 permission file"
msgstr "扫描777权限的文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:29
msgid ""
"Check whether there is a file with permission 777 under the important "
"directory"
msgstr "检查重要目录中权限为777的文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:30
msgid "Scan suid-sgid permission file"
msgstr "扫描suid-sgid权限的文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-config.xml.in.h:31
msgid ""
"Check whether there is a file with suid-sgid permission under the important "
"directory"
msgstr "检查重要目录中有suid-sgid权限的文件"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:1
msgid "external settings"
msgstr "接入设置"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:2
msgid "CD-ROM device restrictions"
msgstr "光驱设备限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:3
msgid "Restrict read and write operations of CD-ROM devices"
msgstr "限制光驱设备的读写操作"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:4
msgid "USB storage device restrictions"
msgstr "USB存储设备限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:5
msgid "Restrict read and write operations of USB storage devices"
msgstr "限制USB存储设备的读写操作"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:6
msgid "Serial port device restrictions"
msgstr "串口设备限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:7
msgid "Restrict read and write operations of Serial port devices"
msgstr "限制串口设备的读写操作"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:8
msgid "User login limit"
msgstr "用户登陆限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:10
msgid "Null password detection"
msgstr "检测空密码"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:11
msgid "Avoid null password user in the system"
msgstr "避免系统中存在空密码用户"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:12
msgid "Delete redundant users"
msgstr "删除多余用户"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:13
msgid "Delete lp, games, operator, adm by default and add and delete by user"
msgstr "默认删除多余用户与自定义删除用户"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:14
msgid "Remote login restrictions for root user"
msgstr "root用户远程登陆限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:15
msgid "Restrict remote login of root user through SSH connection"
msgstr "限制通过ssh远程登陆root用户"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:16
msgid "SSH password free login"
msgstr "SSH免密登陆"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:17
msgid "Password free login by storing public key"
msgstr "通过存放公钥的方式进行免密登陆"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:18
msgid "SSH weak encryption algorithm"
msgstr "SSH弱加密算法"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:19
msgid ""
"Enhance the security of SSH data transmission and prevent data from being "
"cracked"
msgstr "增强SSH数据传输的安全性，防止数据被破解"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:20
msgid "SSH login banner information"
msgstr "SSH登录Banner信息"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:21
msgid "Avoid the leakage of operating system version information through SSH"
msgstr "避免操作系统版本信息通过ssh泄漏"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:22
msgid "Sshd service reinforcement"
msgstr "sshd服务加固"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:23
msgid "Restricted security protocol, empty password user login, SSH port, PAM"
msgstr "限制安全协议、空密码登入、SSH端口、PAM登入"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:24
msgid "su command limit"
msgstr "su命令限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:26
msgid "Sudo command permissions"
msgstr "sudo命令权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:27
msgid "Restrict sudo command permissions"
msgstr "限制sudo命令权限"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:28
msgid "Remote IP access restrictions"
msgstr "远程IP访问限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:29
msgid "Set the remote IP that can and cannot access this machine"
msgstr "设置远程IP可以或者不可以访问本机"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:30
msgid "Session login timeout limit"
msgstr "会话登陆超时限制"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:31
msgid ""
"If the session does not operate within the specified time after login, it "
"will exit automatically"
msgstr "如果登陆后在指定时间内会话未操作则会话自动退出"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:32
msgid "Limit SFTP"
msgstr "限制SFTP"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:33
msgid "Restrict SFTP users' upward cross directory access"
msgstr "限制SFTP用户向上跨目录访问"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-external.xml.in.h:35
msgid "Restrict wireless network connections"
msgstr "限制无线网络连接"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:1
msgid "network settings"
msgstr "网络设置"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:2
msgid "Firewall configuration"
msgstr "防火墙配置"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:3
msgid "Configure system firewall rules"
msgstr "配置系统防火墙规则"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:4
msgid "ICMP redirection"
msgstr "ICMP重定向"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:5
msgid "Protect against ICMP redirection attacks"
msgstr "防止受到ICMP重定向攻击"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:6
msgid "Syn flood attacks"
msgstr "Syn flood攻击"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:7
msgid "Protect against syn flood attacks"
msgstr "防止受到syn flood攻击"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:8
msgid "IP source routing"
msgstr "IP源路由"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:9
msgid "Prevent source address spoofing"
msgstr "防止源地址欺骗"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:10
msgid "ICMP timestamp query"
msgstr "ICMP时间戳请求"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:11
msgid ""
"Prevent attackers from attacking some time authentication based protocols"
msgstr "防止攻击者攻击一些基于时间认证的协议"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:12
msgid "Traceroute probe"
msgstr "Traceroute探测"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:13
msgid "Preventing threats to hosts detected by traceroute"
msgstr "防止主机被Traceroute探测的威胁"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:14
msgid "High risk vulnerability"
msgstr "禁止高危漏洞服务"

#: ../plugins/python/ssr-plugin-network.xml.in.h:15
msgid "Disable high risk vulnerability services"
msgstr "预防bluetooth、cups、avahi-daemon、rpcbind、smb服务潜在的危险"

#~ msgid "Turn on system firewall service"
#~ msgstr "开启系统防火墙服务"

#~ msgid "allow network segment (Split with comma)"
#~ msgstr "允许输入网段 (逗号分割)"

#~ msgid "Opened ports (Split with semicolon)"
#~ msgstr "开放输入端口 (分号分割)"

#~ msgid "allow output network segment (Split with comma)"
#~ msgstr "允许输出网段 (逗号分割)"

#~ msgid "Opened output ports (Split with semicolon)"
#~ msgstr "开放输出端口 (分号分割)"

#~ msgid "Minimum acceptable password length"
#~ msgstr "可接受的最小密码长度"

#~ msgid "Bashrc file permissionse"
#~ msgstr "bashrc文件权限"

#~ msgid "Group file permissionse"
#~ msgstr "group文件权限"

#~ msgid "Services file permissionse"
#~ msgstr "services文件权限"

#~ msgid "Security directory permissions"
#~ msgstr "security目录权限"

#~ msgid "The file {0} doesn't exist"
#~ msgstr "文件{0}不存在"

#~ msgid "Specify the key or rule to set value"
#~ msgstr "指定键或者规则用于设置对应的值"

#~ msgid "Specify the key or rule to delete record"
#~ msgstr "指定键或者规则用于删除对应的记录"

#~ msgid "Failed to get value for {0}"
#~ msgstr "获取键{0}的值失败"

#~ msgid "Failed to set value for {0}"
#~ msgstr "设置匹配{0}键的值失败"

#~ msgid "Failed to delete value for {0}"
#~ msgstr "删除匹配{0}键的值失败"

#~ msgid "Failed to delete record for rule {0}"
#~ msgstr "删除匹配{0}规则的记录失败"
